旺角大圍捕 好多人一字排開

推

push

今日又呃ot
mk班商戶真係多你唔少

入黎認人呀

分分鐘有手足被捕

路過都要搜身

推上熱門呀

唔好比d無謂post 搞到推唔到

今日 党卫军 因咩事又出嚟攪香港市民？？

612 9個月

係喎
612係宣戰之日
呢排成日記住721 831兩個日子

皇軍出城

中聯辦轉左人班黑警愈顛

對鏡頭講名同身分證有咩幫忙？
黑警角度黎講

唔咬番幾十件點證明仲打緊暴動
唔打暴動邊有ot同特權
拉到條街冇人就上門砌生豬肉

羞辱成份居多

WTF

暫時最少四人被咬

拉撚曬佢啦 反正大家既反應都係上網罵幾句 俾幾個emoji姐 仲邊有人咁傻會出黎反抗啊

Push

依家咁樣SNS 影住身分證+樣，
其實係咪收集緊人面數據去後台分析，
Scan到係高危手足就即刻拉返去？

係一片三用

第一可以方便輸入face rec，同事打番個名match番個人樣

第二恐嚇

第三可以send去藍絲group度等d小粉紅同五毛日夜追擊你

唉 做咩次次set無意義既rb

點解淨係拉旺角？！

有人set rb

屌咩事

冇戒嚴之名，行戒嚴之實

早知去次次圍捕都圍唔到我

似係

on9西裝友都搜身

Pish

係
好明顯要交數

放映會

用嚟清算

入落資料庫，比電腦認

Up

對照鏡頭影大頭，即係違反無罪推斷，人人都當你有罪

要司法覆核、禁制令

無人做

推
認人救手足

美國份報告又可以加好多料啦

推 認人

Push dllm 黑警

呃OT啫

痴撚線
香港真係無法無天

係lo 講左隊鳩佢屋企人都冇人做

一生平安

Over my dead body

黨衛軍要拉人打人都唔洗揀日子時間地點啦，隨心所欲，香港法治已死，係有班人硬係要話有險可守啫

搵啲記者問吓

Never forget
Never forgive

TG shooted

黑警死全家

手足要小心

似係啦
用ai搞
然後拉人

exaxtly
for future credit system

啱啱諗到另一個用途，極大機會for將來人面識別系統。
到時法例一旦通過，即刻清算拉去集中營。

屌

黑狗死全家

但認真講句，如果真係做過實事，唔好亂出活動好啲。依家班狗亂鳩咁mark 資料，一定同支共做緊data base。佢哋一cross check 加埋搵便衣狗跟手足，好容易就搵到料拉手足。 和理非只要唔返大陸，基本唔怕狗亂吠

記者朋友睇到一定要問

睇片都拉 再次證明濫捕嚴重性

仆街死黑警

已經無人理
香港人

CLS

第三可以好危險，而且612到今日每一次都放哂大頭比佢哋起底
但好少人上藍屍gp

真係除左嬲唔知有咩做
TWITTER有冇人貼左文
我想幫手推 唔好迫我入TG 唔想比狗知我資料

可惡

係亂set rb ，其他區都有攪但都平靜。
播影會好重要，要多攪，影象始終最震撼

有無法治可守就後話啦，個問題係有無法治，都奈啲狗唔何。 香港人要自保，真係唔可以硬碰，唔好再以為攬捕唔怕，有法律保護。 手足萬事小心，唔好亂行動，每個人都好重要

我會覺得係25卧底搞 無啦啦SET 咩RB
一陣又比我話我分化SOSAD

有時唔明 嬴左罵戰都無用
佢地根本WFC

蕭生話強硬路線說法不成立。

問左都唔會答

對住啲人渣，情緒難免波動。 所以理性好重要，唔好為拖而令自己陷危險中。 記住出去嘅目的，最重要係心意同個團火。 香港人唔會忘記，黑警死全家

弟日新身分證有埋RFID，每個人的行蹤更容易搵到，小心。

條例應該唔俾拍
淨係俾你查嫁咋

我有朋友建議 去報失舊身份証 唔會比佢剪卡
之後 換張新証
以後日日出街都帶舊証同用錫紙包住張新証

都有可能偷偷地殺咗經常出黎被抄過牌既手足

今晚又set rb

我都想知
佢地係咪有權咁做

仆街

咩事

Set rb 一係勁啲，出火魔，但又唔係，掉幾個紙箱唔知有咩用

「唔見」身分證
直接去入境處搞就得，唔需要報失紙
而「行街紙」都係入境處比你

唔好哂時間去狗屋拎張垃圾

各大紀念日出動然後被拉，係咪已經成為常態？

佢地起底的成功率高唔高？
定還是求其老作

咁要點做

2020了，佢哋有咩係做唔出

下次堵路洗唔洗提早whatsapp全世界
總之支持手足決定
其實堵路咁和理非，現場決定要搞，根本就係應該和理非負責set rb

所以咪要針住來問

[行動post] 民記問卷要人 10-15分鐘

現今香港絕對不是一個兩制
所以香港人就要決心支持取消香港獨立關稅區地位
要攬炒、盡炒到; 我們向世界發出一個短訊~
"香港人視死如歸， 為全世界而犧牲是榮幸"
沒有破釜沉舟的決心 何以釋放被囚的手足 還有面目 面對死去的烈士？
還有show hand去到決勝局 、第五張牌 ;你仲諗住縮沙？ 我情願一生一世被罵漢奸、 也不願永遠活在共產黨的腳下。

今日先有行山友拎光復旗合照被放
已經起底加report公司

唔好覺得有啲嘢我哋做就得，佢哋就做唔到or冇做
而且唔會不留餘力
何況篤灰熱線佢哋玩到盡，講緊係車上LIHKG, 大頭，跟蹤邊度落車，街坊似去遊行，黃，一樣大頭再放

反而我哋仲停留係集中kol or 商戶階段

防止被自殺

依家出乜活動都係咁 基本就係另類消滅意志
小打小鬧佔晒所有時間 根本無空間做大事

宵禁 旺角
完全無行政命令, 黑警自行實施宵禁

有埋身份證根本班狗影完leak 出去

行街都唔比

獨立調查

咁睇片嘅人可以直接知道片中人嘅資料，黑狗唔洗另外再提供名同身分證號碼俾睇片嘅人做核對。

睇片嘅人應該係共狗，可以立即對到回鄉証冧把。

最好有藍絲係入邊

左上角睇唔清楚

唉
agger

次次一set完rb黑警就發癲，唔知set rb果個有冇諗過set黎做乜呢？

直接send上去比支共

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

係屋企用鍵盤抗爭就最安全啦

小心d

黑狗死全族，全家肺炎死

兩位警畜咁得閒？
冇得OT咩？

我唔認同呢d活動點解要出去？出去俾人拉然後一堆人好嬲好嬲？

會唔會出個po講

都唔知拉左幾多個

我好多留言都有講，不過出post好快沉底

今日旺角有咩活動呀

set rb個堆想引人注意姐
想話比人聽抗爭未完掛
但又唔諗下set黎做乜 引班狗做野捉自己

次次都唔明點解一定要set個rb先叫做左野

其實我又唔明
已經咁多個月啦
聲東擊西做乜仲做唔到？
今日7:00到已經旺角擺晒所有狗車
為何仲要硬碰硬？

去第都唔得嘅？
明知會輸都夾硬衝過去
咁為乜呀
智取呢？

呢個我都係好唔明啊冇意思嘅呢件事

唔做出嚟一陣上面條柒碌以為義士喺屋企用鍵盤set road block

可以上twitter睇 全部有大頭

係嫁啦 發悔氣又點 咁叻你出去打過囉

唔出刀有乜用? 梁天琦呢個位做過乜? 呢班送頭左膠相比下, 完全係垃圾

左膠鍾意送頭, 送頭比人打, 有光環囉

黑警要拉, 你火唔火魔 road 唔 road block 都會拉, 係唔存在引狗拉自己呢個說法
你縮起屋企打鍵戰人地都可以搵到你ip 上門拉人

新招令人驚！？

推呀

拎曬啲身份嚟種票

恐嚇手段已經好耐

警暴不斷升級

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

真係多鳩謝佢
俾位人入

推 依加呢啲post都咁多分化狗
行過比人圍捕都要比你屌
好明顯圍捕先係問題
佢依加就係點都要搞9你
唔可以慣

又鳩拉
志在嚇人唔敢出嚟
死黑警根本唔想運動停

黑警自導自演

死黑警

連登仔： 手足

隨機搜捕拎料要名,樣,地址
再出秘密曱甴跟蹤

會出秘密曱甴搞
依排咁多上門拉人
就係咁嘅手法將所以不明人仕拎哂資料
要佢地讀自己名做一個證物
影佢地個樣
再派曱甴跟蹤

其實咁樣做佢會有限制 佢唔可能有無限嘅卧底？

我估計會focus係一啲目標
例如年齡階層(年輕),職業(學生/無業),家庭關係(獨居/與家人疏離)等等

咪繼續圍爐囉 like完啲page俾幾個emoji跟住自high囉 打幾句口號當係參與輿論戰囉 如果你覺得咁做舒服啲既話 咁咪繼續囉

信用系統

勇武手足唔洗你地同佢講多謝阿

衰過戒嚴

算啦
前線決定嘛
睇唔透點解要set RB
不斷出去比人拉，然後成班屌鬼
我覺得出去屌 is ok，但出旗咪走囉
Be water 嘛
完全唔知道set rb個目的係邊，達到咩效果
你set rb，對方就有理由武力清場囉

留名睇有人屌我地鍵盤抗爭
利: 主張議會抗爭，只要過半數議席，啲藍絲都吹你唔漲啦，更加可以直接影響特首選舉

tui

推！重要野唔可以沉

仲要身份證同人一齊影

認人post

推！

皇軍又做乜

總之唔好返鬼國，年輕已經原罪

因為遲下有緊要事要翻。。

ppp

推推推

pish

我從來都冇like過

諗起之前國難忠醫被公安拉咗，好似話一上去嗰日就拉咗

買switch 都唔比呀痴線

真係年輕就係原罪

P

唔可以習慣！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

點自保？乜都冇做都可以鳩拉架啦！砌你生豬肉有幾閒啫大家自求多福

推🖐🏿👆🏿